返日文班鍾意左個女同學

問佢睇唔睇電視，然後收佢$28.5

上咩程度呀 又唔講清楚

百事有可樂

低b班

初班

唔洗講啦就要百事

任嗌架喎

圖

人地有男朋友 專心上堂好過啦

都係講下啫

唔好鐘意我啦你個死毒撚
日日上堂都視姦我

你呀？不了

灣仔上?

日文堂識到女朋友 就黎結婚

咪撚搞我條女呀

g

大家點溫聽解 上回祼考聽解肥左n2

邊到上

邊間 ？可能識你

搵pp黎練

我真係恭喜你呀